香港同支那嘅其中一個區別...

其實好多人未必留意, 喺大家日常生活中, 香港同支那嘅其中一個區別, 就係我地係用緊: 英國插座 (UK Socket)

你班藍絲咁愛國, 做人要有骨氣, 以後就咪撚再用任何英式插頭喇..

或者你大陸咁撚想去殖民化, 不如試下將香港改晒用支那兩腳插吖笨..